有活勳一定要早啲宣傳之平安夜加除夕

仲有唔夠兩星期就平安夜，去行街睇燈飾好正常吖。
真係想多人去睇就要早啲開始宣傳喇！除夕都係。

係唱歌定睇燈飾

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊